［整合］香港良心企業商舖地圖

我朋友用Google Map整合咗香港一啲公開表態反送中、罷市、甚至提供物資比群眾嘅企業同商舖。
呢啲商舖可能係你屋企同工作地點附近，希望大家多多支持同幫襯呢啲商舖，向佢地致敬同打氣。相信呢個係每一個香港人都可以做到嘅。
我哋亦希望透過咁樣鼓勵更多商舖參與和支持呢一場民眾抗爭，話俾呢個無能嘅政府知，香港人上下一心，企喺同一陣線！

地圖：

提出修改或新增店鋪資料：

主要Source: ， 香港01，社交媒體

希望大家廣傳比多啲人知

聽日去支持下小環姐

幫推

除咗要罷去啲無良舖頭，都要記得幫襯香港良心小店

香港人，加油呀

多謝，記得幫襯支持佢哋

推比多啲人見到

呢啲好似唔出名會好啲

其實大部分已經公開表態咗，我哋可以做嘅就係支持佢哋！

Push

支持良心商戶

推

大家記得幫襯佢哋

不過google map app入面有冇得save依個legend㗎？

大埔好似仲有間叫阿sir廚房？

多謝巴打嘅補充
之後會加入個google form 再update個地圖

好人好事

記得用實際行動幫襯呢啲良心商舖

我都研究緊

味角- 灣仔

mark好做咗乜同證明 你知黑心舖乜都做得出

兄弟得記

大家都要多多幫襯佢地,良心舖頭要好好珍惜

支持

集結連登力量，尋找潘生潘太

無良果啲有冇?

piah

我琴日係銅鑼灣希慎附近既地鋪
見到入面嘅幾位女sales都著黑色自由閪T shirt支持
我有停低拍手掌多謝佢地
有無巴絲記得係邊間鋪頭？
無印象係咪恩平道

Push. Let the people know that good deed is rewarded (not a must, but it’s nice)

不如整個google map?

巴打，我本身都諗住整一個良心地圖，
好多謝你同你朋友已經行動咗。

要人罷買黑心店，都要有代替品。
所以好好幫良心店宣傳，互相支持都好重要！
香港人幫香港人！

既然巴打同朋友已經整咗個地圖，
有無諗過幫佢地進一步宣傳？
例如親身去，影相，拍片，食評，whatever。

可以加入去地圖又好，開個fb/ig push又好。

如果你有興趣咁做，tg me.
利申：影相拍片JJ

福利模型
不枉我幫襯左你廿幾年

驚唔驚比人抽後算帳呀

push 比更多人見到

我都有諗個呢個問題，
但我覺得佢地表得態多數都唔驚
怕秋後算帳嘅話，咁我地更加要支持！

芳雅居 Fang Nga Place
琴日好多手足都係炮台山食完飯先去
相信好都人都會知道依間花店
朝早已經係門口放左好多籃白花
免費派發 每人可拎1支
我同朋友見到 唔想拎著數
諗住食完飯番去比錢買
去到老闆話白色花已經派曬啦 就算比錢買都冇
大家記得多多支持

好景文具
都係炮台山 係上面間花店附近
我同friend諗住去買Card Board舉
老闆見我地黑衫黑褲即刻話唔駛錢送比我地
仲叫我地要加油
我地梗係唔好意思 最後都有比錢
老闆真係好nice好溫暖
又係記得多多支持

花墟有冇邊間花店係反送中？

點都要支持返